有冇巴打住緊比華利山

黎緊想租
住落左既巴打覺得點有冇咩唔方便同麻煩？

有車 交通不便都ok

主要想問早上返工時間 汀角路 至 吐露港會唔會好塞

要準時返工既人都唔應該住比華利山

四小龍性價比好好多

7點半開始塞早啲出門口

吐露港塞撚死你

每日都塞，09:00到中環，起碼07:00出門

返緊尖沙嘴

住得比華利山仲要準時返工

7點15分前出車, 正常45分鐘到金鐘
7點45分出車, 正常75分鐘到金鐘
附近無咩地方買野 去邊都要最少30分鐘車程來回
假日最好邊度都唔好去, 一出一入最少用你60分鐘來回
入面入住率比到盡50%
唔好比D保安知道你係租, 佢地對業主同租客係兩個樣
泊車方便, 直接車房可以返上屋企
跑步勁正, 勁多靚女陪你跑
放狗勁正, 勁多靚女陪你撚狗
諗到再講

好詳細巴打住咩街？個景如何？

住千零萬既樓就唔洗準時番工？

未起前係以前原居民墓地，入住前搵個真風水佬睇下好啲

之前屋企人住薀莎 我住銀池 呢家齊齊搬走左 自己覺得風水好差

乜撚野係呢家

nigger

點止。一年管理費又要跌廿幾個。

非常不便
小巴疏，的士俾上面截晒
行落去又on 9
景又唔及下面聖保祿啲景靚

ching咁有錢

屌
墳場嗰個叫別墅呀
冇別墅嗰個喺銅鑼灣

啲靚女邊度黎?
特登走入黎釣金龜?

有錢女
閒人入唔到去

今日一落雨吐公就慢
遇著D屎忽鬼炒車就係咁先
馬場就例牌塞

以為你講港島果個
大埔果個好麻麻 康樂園好好多 起碼一上係高速

你見到吐露港都知人問邊個啦